想問下銀笛獎要比幾錢學費啊sir 先有？

How much

有閪就得